【天鴿襲澳】2長者被捕！涉WeChat謠傳政府暪停車場5死

澳門司警扣留2名73歲和68歲的兄妹，他們涉嫌在網上發佈不實消息，包括聲稱政府封鎖在筷子基停車場發現5具遺體的消息。司警表示，有人未證實消息真確，就用手機通訊軟件「微信」（WeChat），轉載該不實消息到至少6個聊天群組、30個私人對話中。司警會以觸犯侵犯行使公共當局權力之法人罪，移送他們到檢察院。司警又表示，案件仍在調查，不排除有更多人涉案。

抵死

2兄妹被捕

23條

你個名

廢老....

用we chat.......真係人蠢冇藥醫

用wechat咩都比人睇到哂

廢老

一班人話人抵死 無諗過係澳共係為左封口

唔只5個

用Wechat俾人監控

一定 唔係澳共點會咁快封口

都講撚左老解入城係要毀屍滅跡
浸左N咁多個BASEMENT我就唔信死得8件

踢爆政府都比人話抵死

一班傻仔加五毛

都係認同請分享，咁都拉

「我初戀男朋友就係我老公，呢啲嘢（子公頸癌）唔關我事」

哇屌點解澳門政府都睇到人地WeChat
咁遲下香港政府

我咩都無講呀

一定唔只咁少人啦

踢爆滅口

打風個晚已經講死左幾十人

失蹤呀
係失蹤

On9仔就唔好學人出聲啦
依家單純笑佢比人滅聲咩

擺明依家笑鳩佢地幾十年前開始 為左年年派錢
利字行頭 見到澳門有咩野同中共官商勾結 都扮睇唔到 懶得理；
因為派米啊 派咩春咩柒啊 就選個奶共議員入去 改哂d法律 限制人權 言論自由 都懶得理丫嗎
只要有錢袋就懶得理啊

仲有啊 笑鳩佢地用奶共app 自己攞黎衰啊

[size=6]等咁耐先現眼報 咪遲囉 賺左啦佢地[/size=6]

重點係send個msg都要被人拉

投共吖嗱

保皇吖嗱

咁得閒拉人不如幫手救災啦

唔怪得得解放軍咁攰
要搬垃圾

唔係話件事係假，係話佢地明知呢啲大單野仲用Wechat蠢呀

侵犯行使公共當局權力之法人罪

乜撚野罪名黎

中共9up罪名係唔需要解釋

35人

廢老9upper

符合國情
咁都係新聞

On9仔就唔好學人出聲啦
依家單純笑佢比人滅聲咩

擺明依家笑鳩佢地幾十年前開始 為左年年派錢
利字行頭 見到澳門有咩野同中共官商勾結 都扮睇唔到 懶得理；
因為派米啊 派咩春咩柒啊 就選個奶共議員入去 改哂d法律 限制人權 言論自由 都懶得理丫嗎
只要有錢袋就懶得理啊

仲有啊 笑鳩佢地用奶共app 自己攞黎衰啊

等咁耐先現眼報 咪遲囉 賺左啦佢地

不誠實使用wechat

澳門人就全部都係冇反抗過既人
香港人就全部都係革命者啦喎? 我地自己既處境都唔好得去邊咋喎,咁你同我仲有全香港人又係咪抵死?

爆左真野出黎

廢老無嘢好講

拉佢啦

唔關政治事，笑撚死我你老味。

笑 有咩好笑？遲d就到香港 你覺得自己笑完香港就會無事？弱智仔睇得自己咁高尚

預左嫁啦

一堆人仲要去恥笑 以為笑完以後香港會無事 笑完覺得自己好高尚

「你又唔係咩大人物 邊個得閒監控你」

廢老現眼報

用We柒

係咪用小米

呢句真

中晒

真定假政府講晒 澳豬抵死

點樣搵到佢地

係又點
有23條預左la
廢老抵死

廢老：怕咩吖~你唔講犯法野咪得囉！有乜好驚！後生仔我食鹽多過你食米呀！

有請小鳳姐

用telegram啦on9
申利 telegram打手

用wechat丫啦

一單還一單
正正係土共好黑暗，班媚共廢老9up點知踩中地雷，特別抵死

獨醒撚

呢個真，啲廢老真係早死早著

而家咪現眼報

其實個原因唔係WeChat

係23條

大家記住先

造謠都唔撚拉得 連登仔

無we柒提供資料 佢撚用到23條拉人

Send個message就變成顛覆國家

真係痴線，send比d私人chatroom, wtsapp group ja wo.

無理打壓長輩圖市場

澳門市

入路環妹下妹下啦

小鳯姐！

用we柒, IP都唔駛柒

呢單野真係要瘋狂貼街招

你行得正企得正有乜好驚23條？

犯法喎！抵啦
支持澳門政府嚴正執法！

做咩捉自己人呀

小心辱旗罪